Delivery Service
-----------

Что из себя представляет этот репозиторий?
-----------
* Delivery Service - это инсталляционный профиль для Drupal 7, созданный компанией ALS Studio для своих клиентов. Его задача - значительно ускорить процесс создания сайта для ресторанов и служб доставки еды.
* Проект находится в разработке, и в текущий момент не может дать полное представление о конечном продукте.

Что требуется для начала работы?
-----------
Убедитесь, что компьютер на котором будет производиться установка имеет предустановленные и настроенные для работы с консолью программы.

* drush версии 8.x
* wget
* git
* svn
* tar

Как установить?
-----------

Процесс установки максимально автоматизирован, но тем не менее потребует от Вас некоторых действий. Установка разбита на две стадий - стадию сборки и стадию установки. Все что нужно выполнить Вам - описано ниже:
### Сборка ###
* Скачайте ds.yml файл по этой [ссылке](https://bitbucket.org/als-studio/delivery/raw/01d02f798243cf5a9c35176df9db29e564529b00/ds.yml)
* Переместите файл ds.yml в папку, в которой вы хотите установить сайт
* Запустите следующую команду 
```
#!shell

drush make ds.yml -y
```

Начнется процесс сборки необходимых файлов. Это займет некоторое время, достаточное для кружечки крепкого кофе или прочтения [страницы документации](http://www.drushcommands.com/drush-7x/make/make) к **drush make**. Как только ds.yml закончит заниматься магией, он оповестит Вас об окончании сборки. Сразу после этого можно двигаться дальше.
### Установка ###
* Зайдите на только что созданный Вами сайт
* Выберите из списка профилей *Delivery Service*
* Укажите в настройках сайта всю необходимую информацию
* По окончании основного процесса установки, Вам предоставят возможность установить тестовый контент 

С кем я сейчас разговариваю?
-----------

* Меня зовут Верхотуров Денис, я - человек, который все это написал.
* ALS-Studio - компания, благодаря которой это стало возможным.

![Delivery Service Logo](http://als-studio.ru/sites/all/themes/als/logo.png)